點解Sandy and Mandy大過左樣衰咁多？

個鼻咩事？

都好正

對比？

好正wor

靚過大多數港姐三甲啦

都好過BY2

細個靚咁多。。。